﻿* bylo by vhodné nějak jasně odlišit preview od toho, co již je odeslané

[maruk 17. 6. 2013 21:37:49]:
 Pád při odesílání chatu:
 n(
 Article not sent - commit of 'C:\Users\Marek\AppData\Local\Colabo\f1a5729a-cb81-4b5b-8cb1-3508b0667794' failed. (SharpSvn.SvnWorkingCopyException: Commit failed (details follow): ---> SharpSvn.SvnWorkingCopyException: File 'C:\Users\Marek\AppData\Local\Colabo\f1a5729a-cb81-4b5b-8cb1-3508b0667794\data\Chat_ondra_2.txt' is out of date ---> SharpSvn.SvnRepositoryIOException: Item '/data/Chat_ondra_2.txt' is out of date

    --- Konec trasování zásobníku pro vnitřní výjimku ---

    --- Konec trasování zásobníku pro vnitřní výjimku ---

    v SharpSvn.SvnClientArgs.HandleResult(SvnClientContext client, SvnException error, Object targets)

    v SharpSvn.SvnClientArgs.HandleResult(SvnClientContext client, svn_error_t* error, Object targets)

    v SharpSvn.SvnClient.Commit(ICollection`1 paths, SvnCommitArgs args, SvnCommitResult& result)

    v SharpSvn.SvnClient.Commit(String path, SvnCommitArgs args)

    v Colabo.SVNDatabase.AddUniqueFile(String mask, String title, String workingRoot, List`1 tags))
 
 )
